屋企停電，做咩好

話電力檢查停到4點
眼甘甘又訓唔着

打電話投訴

跳繩